Links:
    http://facebook.github.io/react/docs/tutorial.html
    http://javascript.tutorialhorizon.com/2014/08/31/configure-reactjs-with-webpack-and-grunt/
    http://webpack.github.io/docs/motivation.html
    https://github.com/webpack/react-starter/blob/master/make-webpack-config.js

    http://habrahabr.ru/post/222573/
    http://habrahabr.ru/post/229629/

    Построение надежных веб-приложений на React: Часть 1, браузерные прототипы
    http://habrahabr.ru/post/229655/

    Построение надежных веб-приложений на React: Часть 2, оптимизация с Browserify
    http://habrahabr.ru/post/229853/

    Построение надежных веб-приложений на React: Часть 3, тестирование с Jasmine
    http://habrahabr.ru/post/229987/

    Построение надежных веб-приложений на React: Часть 4, серверная генерация
    http://habrahabr.ru/post/230269/

Videos:
    Introduction to React.js
    https://www.youtube.com/watch?v=XxVg_s8xAms